聽講有人喺深圳人民醫院附近聞到有陣狗肉味喎

係咪有連登仔喺嗰度煲緊衲?

請問關吾關你事？

香港煲狗肉犯法,不了
轉個頭去蚑那煲狗肉

連我開嘅post你都夠膽死用5P字真係驚撚死我唔屌你?
話撚埋俾你知,連登版反5P字,反蚑共中文戰狼gif係我整